眼帶喰種係咪基爾巴分身？

跟得唔貼 sor

唔係，佢想食基爾

糸

兩隻鬼黎

好有木耳同先貝feel
成班傻鳩童子兵

樓上d bot快到

嗰2隻鬼黎 由佢死啦

睇老帽ig

木耳＝賣藥

我DAY1，已經話睇唔明咩事
超亂
其實唔明做咩木耳要自爆自己相呀各樣

其實轟焦凍凍有咩錯

基爾潛水左咁耐條友嘈足成日

食種巴 好有社記feel
問人食過tg未 貼社運cv

條白卡仔都有捧木耳同lm
勁想出位

佢似黑警套料啦講真

仲有條傻西想幫基爾奶西 好威咁入黎波台挑機
點知原來係問人點打飛機

時事台真係冇哂人才 得返啲弱智仔

樓主好撚搶口

唔講港父？

冇機會奶西
咪望住我地食晒佢啲女嘅片嚟打飛機

我都想食基爾

得你冇屌過